msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-22 16:55+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-22 17:20+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: assets\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: class-tgm-plugin-activation.php\n"

#: abc-pricing-table.php:32 include/add-new-pricing.php:89
#: include/add-new-pricing.php:833
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: abc-pricing-table.php:87
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: abc-pricing-table.php:123
msgid "Our Plugins"
msgstr "我们的插件"

#: abc-pricing-table.php:128 abc-pricing-table.php:129
#: abc-pricing-table.php:130 abc-pricing-table.php:131
#: abc-pricing-table.php:145
msgid "Pricing Table"
msgstr "定价表"

#: abc-pricing-table.php:132 abc-pricing-table.php:133
#: abc-pricing-table.php:165 include/add-new-pricing.php:31
msgid "Add Pricing Table"
msgstr "添加定价表"

#: abc-pricing-table.php:134
msgid "New Pricing Table"
msgstr "新定价表"

#: abc-pricing-table.php:135
msgid "Edit Pricing Table"
msgstr "编辑定价表"

#: abc-pricing-table.php:136
msgid "View Pricing Table"
msgstr "查看定价表"

#: abc-pricing-table.php:137
msgid "All Pricing Table"
msgstr "所有定价表"

#: abc-pricing-table.php:138
msgid "Search Pricing Table"
msgstr "搜索定价表"

#: abc-pricing-table.php:139
msgid "Parent Pricing Table"
msgstr "父级定价表"

#: abc-pricing-table.php:140
msgid "No Pricing Table"
msgstr "无定价表"

#: abc-pricing-table.php:141
msgid "No Pricing Table found in Trash"
msgstr "回收站中未找到定价表"

#: abc-pricing-table.php:146
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: abc-pricing-table.php:166
msgid "Upgrade Pricing Table Pro"
msgstr "升级定价表专业版"

#: abc-pricing-table.php:167
msgid "Rate Our Plugin"
msgstr "评价我们的插件"

#: featured-plugins/featured-plugins.php:95
#, php-format
msgid "%s rating"
msgstr "%s 评分"

#: featured-plugins/featured-plugins.php:110
msgid "Get More Free WordPress Plugin From A WP Life"
msgstr "从 A WP Life 获取更多免费 WordPress 插件"

#: featured-plugins/featured-plugins.php:161
msgid "More Details"
msgstr "更多详情"

#: featured-plugins/featured-plugins.php:169
msgid "Install Now"
msgstr "立即安装"

#: featured-plugins/featured-plugins.php:175
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: featured-plugins/featured-plugins.php:219
msgid "By"
msgstr "由"

#: featured-plugins/featured-plugins.php:250
msgid "Last Updated:"
msgstr "最后更新："

#: include/add-new-pricing.php:34
msgid "Template Design"
msgstr "模板设计"

#: include/add-new-pricing.php:37
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: include/add-new-pricing.php:40 include/add-new-pricing.php:397
msgid "Color Settings"
msgstr "颜色设置"

#: include/add-new-pricing.php:43 include/add-new-pricing.php:537
msgid "Featured Color Settings"
msgstr "特色颜色设置"

#: include/add-new-pricing.php:46
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: include/add-new-pricing.php:54
msgid "Click On Add Column To Add New Table"
msgstr "点击添加列以添加新表"

#: include/add-new-pricing.php:55
msgid "ADD COLUMN"
msgstr "添加列"

#: include/add-new-pricing.php:56
msgid "GET SHORTCODE"
msgstr "获取短代码"

#: include/add-new-pricing.php:58
msgid "Note:[Features] Type cross for (cross) icon"
msgstr "注意：[特性] 输入 cross 表示（叉）图标"

#: include/add-new-pricing.php:58
msgid "and type (right) for right icon! "
msgstr "输入 (right) 表示正确图标！"

#: include/add-new-pricing.php:80 include/add-new-pricing.php:824
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: include/add-new-pricing.php:82 include/add-new-pricing.php:826
msgid "No"
msgstr "否"

#: include/add-new-pricing.php:85 include/add-new-pricing.php:829
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: include/add-new-pricing.php:92 include/add-new-pricing.php:836
msgid "Pricing Plan"
msgstr "定价计划"

#: include/add-new-pricing.php:95 include/add-new-pricing.php:839
msgid "Pricing Features"
msgstr "定价特点"

#: include/add-new-pricing.php:97 include/add-new-pricing.php:842
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

#: include/add-new-pricing.php:100 include/add-new-pricing.php:845
msgid "Button Url"
msgstr "按钮链接"

#: include/add-new-pricing.php:113
msgid "Select Template Design"
msgstr "选择模板设计"

#: include/add-new-pricing.php:176
msgid "Template & Icon Settings"
msgstr "模板和图标设置"

#: include/add-new-pricing.php:181 include/add-new-pricing.php:182
msgid "Select Currency Icon."
msgstr "选择货币图标。"

#: include/add-new-pricing.php:200
msgid "United States dollar ( $ )"
msgstr "美元（$）"

#: include/add-new-pricing.php:206
msgid "Euro ( € )"
msgstr "欧元（€）"

#: include/add-new-pricing.php:212
msgid "Japanese yen ( ¥ )"
msgstr "日元（¥）"

#: include/add-new-pricing.php:218
msgid "Swiss franc ( Fr )"
msgstr "瑞士法郎（Fr）"

#: include/add-new-pricing.php:224
msgid "Indian rupee ( INR )"
msgstr "印度卢比（INR）"

#: include/add-new-pricing.php:230
msgid "Brazilian real ( R$ )"
msgstr "巴西雷亚尔（R$）"

#: include/add-new-pricing.php:236
msgid "Israeli new shekel ( NIS )"
msgstr "以色列新谢克尔（NIS）"

#: include/add-new-pricing.php:242
msgid "Czech koruna ( Kc )"
msgstr "捷克克朗（Kc）"

#: include/add-new-pricing.php:248
msgid "Malaysian ringgit ( RM )"
msgstr "马来西亚林吉特（RM）"

#: include/add-new-pricing.php:254
msgid "Philippine peso ( PHP )"
msgstr "菲律宾比索（PHP）"

#: include/add-new-pricing.php:260
msgid "New Taiwan dollar ( NT$ )"
msgstr "新台币（NT$）"

#: include/add-new-pricing.php:266
msgid "Thai baht ( THB )"
msgstr "泰铢（THB）"

#: include/add-new-pricing.php:272
msgid "Turkish lira ( t )"
msgstr "土耳其里拉（t）"

#: include/add-new-pricing.php:278
msgid "No Currency"
msgstr "无货币"

#: include/add-new-pricing.php:287
msgid "Columns Settings"
msgstr "列设置"

#: include/add-new-pricing.php:288
msgid "Pricing Columns Per Row."
msgstr "每行定价列。"

#: include/add-new-pricing.php:306
msgid "Columns 4"
msgstr "4 列"

#: include/add-new-pricing.php:312
msgid "Columns 3"
msgstr "3 列"

#: include/add-new-pricing.php:318
msgid "Columns 2"
msgstr "2 列"

#: include/add-new-pricing.php:324
msgid "Columns 1"
msgstr "1 列"

#: include/add-new-pricing.php:333
msgid "Heading Font Size"
msgstr "标题字体大小"

#: include/add-new-pricing.php:334
msgid "Pricing Heading Name Font Size."
msgstr "定价标题名称字体大小。"

#: include/add-new-pricing.php:347
msgid "Feature Font Size"
msgstr "特性字体大小"

#: include/add-new-pricing.php:348
msgid "Pricing Table [Features] Font Size."
msgstr "定价表[特性]字体大小。"

#: include/add-new-pricing.php:361
msgid "Button Text Font Size"
msgstr "按钮文本字体大小"

#: include/add-new-pricing.php:362
msgid "Pricing Button Text Font Size."
msgstr "定价按钮文本字体大小。"

#: include/add-new-pricing.php:376
msgid "Icon Settings"
msgstr "图标设置"

#: include/add-new-pricing.php:377
msgid "Select Pricing Header Icon "
msgstr "选择定价表头图标"

#: include/add-new-pricing.php:402 include/add-new-pricing.php:542
msgid "Heading Text Color"
msgstr "标题文本颜色"

#: include/add-new-pricing.php:419 include/add-new-pricing.php:580
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: include/add-new-pricing.php:439 include/add-new-pricing.php:559
msgid "Button Color"
msgstr "按钮颜色"

#: include/add-new-pricing.php:456 include/add-new-pricing.php:635
msgid "Button Hover Color"
msgstr "按钮悬停颜色"

#: include/add-new-pricing.php:477 include/add-new-pricing.php:617
msgid "Background Hover Color"
msgstr "背景悬停颜色"

#: include/add-new-pricing.php:494 include/add-new-pricing.php:597
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文本颜色"

#: include/add-new-pricing.php:513 include/add-new-pricing.php:655
msgid "Features Text Color"
msgstr "特性文本颜色"

#: include/add-new-pricing.php:523 include/add-new-pricing.php:665
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: include/add-new-pricing.php:676
msgid "Custom Css"
msgstr "自定义 Css"

#: include/add-new-pricing.php:681
msgid "Apply own css on Pricing Table and dont use style tag"
msgstr "在定价表上应用自己的 css，不要使用样式标签"

#: include/add-new-pricing.php:707
msgid ""
"Copy the shortcode below and paste it wherever you want your pricing table "
"to appear"
msgstr "复制以下短代码并粘贴到您希望定价表出现的任何地方"

#: include/add-new-pricing.php:716
msgid "Close"
msgstr "关闭"
